# README #

Repository ini berisi library hasil penelitian skripsi "Pembangunan Lapisan Abstraksi Pada OpenGL for Embedded Systems Sebagai Upaya Mereduksi Kompleksitas Kode" karya Yana D. Nugraha, mahasiswa Ilmu Komputer Universitas Pendidikan Indonesia.
Library ini dirilis dalam public domain atau sejenisnya.